PS4 fifa Pro club D1 隊招人打亞洲賽及各項比賽

本會已通過本屆HKVPL取得亞洲賽資格，現誠招老手玩家加強球隊實力為亞洲賽及其他各項比賽作準備。

本會平日多人上線，有人龍。

現招：中場/後防優先，常上線玩家。

有意請TG: crazynado

申請時請報上前球會及可踢位置（需報不少於一個可踢位置）

Part time 玩家免問

Push

pu sh